恆指同香港高官一樣 不思進取

兩者共通點 成堆垃圾